Длина строки
===========

Очень часто для работы со строками нам нужно сначала вычислить длину строки. Для C-style строк длина нигде явно не хранится, но её можно вычислить. Напишите функцию, которая вычисляет длину C-style строки. Учтите, что завершающий нулевой символ считать не нужно.

**Требования к реализации:** при выполнении этого задания вы можете создавать любые вспомогательные функции. Вводить или выводить что-либо не нужно. Реализовывать функцию `main` не нужно.
